有冇WhatsApp sticker json合集？

如題

請善用搜尋功能

Google 冇
tg Group blocked
WhatsApp group 全滿

PW:
ud.4wYm_twh++n%YWs-)sZ*^(^)?88(9$gC8fr~U/Q;rN*4fp?/B~j@u9#N%xVA\

BROWN&FRIENDS
K-ON！輕音部
Keroro軍曹
MINNA NO TĀBŌ 大口仔
Moomin
My Neighbor Onigiri-kun
Pokémon: Eevee
...

Whatsticker IOS 仲未出到，唯繼續用舊方法將JSON轉做貼紙落Whatsapp

DOWNLOAD Sticker.ipa 之前d link已經死晒

Iphone 裝Sticker 教學:
> 下載Cydia Impactor :
>下載Window 版cydia-impactor.zip
>解壓縮到桌面備用
> 進入 Login 自己Apple ID
> 去保安 > App 專用密碼
> KICK 產生密碼
> 名字輸入 Cydia Impactor
> Save低個app專用密碼 ( xxxx-xxxx-xxxx-xxxx )

> 開啓剛剛解壓 Cydia Impactor.exe
> Iphone駁lightning 線 > 電腦開一次itunes先 > software會自動連左Iphone
> 之後將已下載的sticker.ipa檔拖去Software 第2行到
> 登入apple id email
> paste app專用密碼 (xxxx-xxxx-xxxx-xxxx )
> 按next,等佢load 完
>iphone 桌面會多左個sticker apps

>去Setting > General > Profiles & Device Management > Develop App
應該有你apple id 個 account 之後撳入去就可以verify 個app

> ENJOY!

去人地既telegram group下載其他巴打既json檔, 開完json 檔按右上 ＞揀 sticker app 去開就會自動轉貼紙去 whatsapp

自己整貼紙json 檔就去

用唔到

巴打話用chrome先得

整到json 但whatapps開唔到係咁彈

裝你個apps 係咁彈79錯誤

Setting > General > Profiles & Device Management > Develop App
應該有你apple id 個 account 之後撳入去就可以verify 個app

Here, JSON 交換/分享group

can't join

same

請問仲有分享json 嘅tg group嗎？

Lm

JSON 檔分享group…睇PIN

我想問用android點開呢啲json嘅stickers